我地蛆記係時候要教訓一下羅馬狗

10:0好吾好

你肯食屎就咩都好